【埋怨被當成商品】G.E.M.獨立後新歌句句有骨 疑似鬧爆前經理人

鄧紫棋（G.E.M.）自14年參加內地節目《我是歌手2》爆紅後，被封「國際G.E.M.」、「宇宙G.E.M.」，全心全意北上發展。早在08年入行開始已簽了「蜂鳥音樂」，與經理人張丹並肩作戰。惟合作在去年底開始出現問題，今年3月初G.E.M.發聲明宣佈和合作11年的蜂鳥音樂結束合作關係，音樂創作方面的合約亦於同月月底期滿後終止，「蜂鳥」在聲明指G.E.M.的合約至2022年才完結，雙方要透過律師解決這次合約風波，由於蜂鳥音樂把「鄧紫棋」及「G.E.M.」的名字都進行了商標註冊，G.E.M.或面臨要改名的命運。眾多fans都關注G.E.M.去向，至4月時G.E.M.重新開始宣佈成立個人工作室發展，繼續走人生的音樂路。

事隔半年多，fans及G.E.M.期待已久新作《句號》終於面世，日前G.E.M.更飛台灣墾丁拍攝新歌MV，歌曲內容吐出G.E.M.對前經理人張丹抱怨，無去再做扯線公仔，歌詞中有骨歌詞如「你說我是個商品，沒有你我就不可以」、「你知道嗎，這一輩子除了我的爸爸，你曾是我最信任的男人吧，但空白的娃娃總會慢慢長大，抱歉我沒法永遠當你聽話的儍瓜。」

G.E.M.透過音樂傾訴出道12年來的經歷，她表示每個人在一段關係中都可能面臨「句號」，她透過《句號》這首歌回顧12年演藝生涯，聚沙成塔的慾望模糊了最初的美好，是音樂支撐她繼續前行，曾經是一張白紙的她漸漸學會有些事情不可以讓步，對別人寬容就是對自己殘忍。聽起來正正是反映她和前公司曾經膠着的狀況，好多fans聽到歌曲和G.E.M.心聲後都替她心痛。

早前G.E.M.曾在Facebook表示：「這是我離開前公司之後，第一首自己做的歌。當時覺得很孤立無援，坦白說這大半年以來很多時候我都有這種感覺。但我告訴自己，一段故事劃上句號，總會有另一段故事終於開始。我告訴自己不要害怕，不要放棄。大半年過去了，今天終於把這首我自己當製作人的處女作發出來，感覺很不現實。感覺上帝再一次告訴我，其實我不是一個人，其實我有能力繼續走下去。謝謝幫助我，陪伴我度過這段時間的人；也感謝我的過去。」而現時與前經理人公司官司狀況已進入司法情序，無法透露。

支那歌手關香港人撚事咩

瘋蝗漿

支那雞

狗咬狗

淫漿

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

支那醬抵死 自己搵錢貼埋仔

who cares

唔講佢係點嘅人先
首歌幾好聽，歌曲有啲似以前嘅周杰倫歌風

佢地有冇做過愛

有啲反骨囉

叫佢食屎

Wax

兩邊都垃撚圾

而家gem咁多人反就係因為張丹

佢地兩個根本曾經係情侶啦

冇錯，根本一擔擔

gem唔係垃圾
張丹就真係垃圾仲搞到gem俾人話垃圾

人地棒紅你 咁反骨

人地幾年前開始紅到咁仲跟住你間蚊型公司咁耐
係反骨一早走撚左

講真佢算係咁啦，今年都冇出過嗰啲奶共post，唔爭住做護旗手，冇支持黑警，今年跨年仲去埋台灣表演唔留喺大陸

包包故

無張丹 gem真係唔會咁紅
但係成日幫gem亂接job呃鳩fans
被人抹黑又唔幫手出黎澄清 真係好撚垃圾